究竟點樣食蛋捲先可以唔洗成身碎？

咬完抖氣個下啲碎已經周圍飛

頭岳天食，閉氣

岳高個豬頭食

成條插喉咁吞

倒立食

整碎佢，用匙羹食

好似媽咪麵咁 係個盒個陣就 一野整碎去先 跟住用 匙羹 係個盒拎d碎咁食

企係到烏前食 由d碎跌落地

我都試過對住垃圾桶食

食完缺氧都似

你壞壞

可以一試

敲碎佢，加落牛奶，當粟米片食

睇黎食條嘢都要考牌

無feel

想一啲碎都唔嘥

你唔係含開 你唔知嫁啦

頭稍稍抬高，蛋卷放入口，上下兩棚牙夾住條蛋卷唔好咬，跟住手拎住蛋卷向下一扭，口腔內嗰截蛋卷就會俾棚牙啪斷跌入口而唔會有碎

倒落地下食

伸個頭入個罐

好似狗咁食 認真..

應該好快淋哂好難食

好有技巧

我想食得優雅啲

宗爛佢再用匙羹筆黎食

我會用手指篤住個窿然後推落口食

要兩個人一齊食
當一個人食緊嘅時候另一個要喺下面接住啲碎食
最後可能下面嗰個食得仲多過你

睇左咁耐都無人拎碗

凸出雙唇包住條蛋捲
再用門牙咬斷
抽出蛋捲同時合上雙唇
捲碎留在口內
咁就滴水不漏
唔晒野

用個蓋咪得囉
食完奶番乾淨俾下一手

咬個下要吸氣

冇個識食不嬲連埋罐食 咩碎都冇

用蓋/罐兜住囉
個身完全唔會有碎

正解
碌嘢微微向上更加好

睇到硬咗

食蛋捲就係要成身碎+噴到成地都係先正宗
10個細路10個都係咁食

成身碎先係食蛋捲既精粹
冇成身碎唔好同人講你食過蛋捲

我細個都會咁 但跌得仲多

屌你

支蛋卷向上，d碎就會跌入口

兜住

有無麵神最新消息

好污糟

一直都覺得咁好核突
下一個又咁用

咁你倒立食囉

我唔係細路

用個兜就住食 跟住嗰堆好似薯片碎咁倒落口

搵多個人係另一邊食

用刀叉食

用口水整腍佢再慢慢吞